［求秒］生化危機，估一隊組合

答案係：

Twins

因為飽黑SA